香港機場世界第一

人人可以拎行李
又有餐廳廁所同冷氣
室內仲好安全
周圍仲可以識唔同國籍既朋友
成日見d人拎住護照講英文
又可以接朋友落機 farewell

如果香港機場廢左